【拆大公報招牌】屋宇署證實屬僭建 命令拆除

灣仔區議員楊雪盈議員辦事處早前接獲居民投訴，懷疑在灣仔國華大樓外牆的「大公報」招牌及 LED 屏幕屬僭建。有市民主動去信屋宇署要求調查。
屋宇署於 7 月 23 日回覆楊雪盈議員辦事處，證實該「大公報」招牌不符圖則，屬違例建築；而 LED 屏幕則沒有違反建築條例。屋宇署今早（24 日）到國華大廈張貼命令，要求業主於 30 天內展開工程拆除招牌，並在 60 天內完全還原。
楊雪盈指，僭建招牌影響途人安全，大公報身為傳媒機構，應以公眾利益為首，而非透過違例方法宣傳。
楊雪盈辦事處社區專員羅偉珊表示支持屋宇署迅速執法，又說雖然 LED 屏幕沒有違反建築條例，光污染問題亦十分嚴重，故此希望大公報盡快正視，關心附近受影響的市民、上班族及駕車途經司機感受。

笑撚死

仲有霸官地呢！！

反了反了